[二次創作][希特拉惡搞] 李家超爆Seed

幫朋友開Po佢未有Acc:

襯仲有機會 得閒做多D~
利申所有對話未Fact Check ...
五大訴求，缺一不可